msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 1970-01-01 00:00+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: mask-network\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-22 10:00\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: mask-network\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 468872\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /[DimensionDev.Maskbook] develop/packages/plugins/SmartPay/src/locale/en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 992\n"

#: src/SiteAdaptor/components/AddSmartPayPopover.tsx:168
#~ msgid "{value, plural, one {The Twitter account above remains # time to create SmartPay Wallet.} other {The Twitter account above remains # times to create SmartPay Wallet.}}"
#~ msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/AddSmartPayPopover.tsx:168
#~ msgid "{value, plural, one {The X account above remains # time to create SmartPay Wallet.} other {The X account above remains # times to create SmartPay Wallet.}}"
#~ msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:59
msgid "<0>Your smart contract wallet is only deployed on Polygon Network for now. Please do not receive funds on other chains with the same address.</0> We will support more chains in the future."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/AddSmartPayPopover.tsx:158
msgid "Add SmartPay Wallet"
msgstr "SmartPay 월렛 추가"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayContent.tsx:449
#~ msgid "Allow Mask as gas"
#~ msgstr "Mask 토큰을 가스비로 허용합니다."

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayContent.tsx:449
msgid "Allow Mask be used as gas"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/AccountsManagePopover.tsx:136
msgid "Change Owner"
msgstr "소유자 변경"

#: src/SiteAdaptor/components/InEligibilityTips.tsx:59
msgid "Click <0>here</0> and fill the SmartPay Wallet whitelist application form."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/CreateSuccessDialog.tsx:61
msgid "Congratulation! You've deployed SmartPay Wallet {0}."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/CreateSuccessDialog.tsx:61
#~ msgid "Congratulation! You’ve deployed SmartPay Wallet {0}."
#~ msgstr "축하합니다! SmartPay 월렛 {0} 이미 생성되었습니다."

#: src/SiteAdaptor/components/AddSmartPayPopover.tsx:174
#: src/SiteAdaptor/components/ManagePopover.tsx:140
#: src/SiteAdaptor/components/ManagePopover.tsx:188
msgid "Create"
msgstr "만들기"

#: src/SiteAdaptor/components/ManagePopover.tsx:180
msgid "Create a new Mask wallet in Pop-up."
msgstr "팝업에서 새로운 Mask 월렛 만들기"

#: src/SiteAdaptor/components/ManagePopover.tsx:129
msgid "Create a New Persona"
msgstr "새로운 페르소나 만들기"

#: src/SiteAdaptor/components/ManagePopover.tsx:132
msgid "Create a new Persona in Pop-up."
msgstr "팝업에서 새로운 페르소나 만들기"

#: src/SiteAdaptor/components/ManagePopover.tsx:177
msgid "Create a New Wallet"
msgstr "새로운 월렛 만들기"

#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:217
#~ msgid "Create a SmartPay Wallet with your Twitter account."
#~ msgstr "트위터 계정으로 SmartPay 월렛을 만듭니다."

#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:217
msgid "Create a SmartPay Wallet with your X account."
msgstr ""

#: src/hooks/useDeploy.tsx:97
#: src/hooks/useDeploy.tsx:154
msgid "Create SmartPay Wallet"
msgstr "SmartPay 월렛 만들기"

#: src/SiteAdaptor/components/CreateSuccessDialog.tsx:58
#~ msgid "Created successfully!"
#~ msgstr "성공적으로 생성되었습니다!"

#: src/SiteAdaptor/components/AccountsManagePopover.tsx:128
msgid "Current Management account"
msgstr "현재 관리자 계정"

#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:327
#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:351
msgid "Deploy"
msgstr "배치"

#: src/SiteAdaptor/components/CreateSuccessDialog.tsx:69
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:68
msgid "Free gas experience in Mask Network's dApps like Lucky Drop and Tips."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:68
#~ msgid "Free gas experience in Mask Network’s dApps like Lucky Drop and Tips."
#~ msgstr "행운 드랍과 팁와 같은 Mask Network의 dApp에서 무료 기스비 경험을 할 수 있습니다."

#: src/SiteAdaptor/components/RouterDialog.tsx:117
msgid "Loading"
msgstr "로딩 중"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayContent.tsx:494
msgid "Lucky Drop"
msgstr "행운 드랍"

#: src/SiteAdaptor/components/AccountsManagePopover.tsx:121
msgid "Manage Account"
msgstr "관리 계정"

#: src/SiteAdaptor/components/CreateSuccessDialog.tsx:64
msgid "Management account of the SmartPay Wallet is {owner}."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayContent.tsx:431
msgid "MASK token can be used to pay gas fee."
msgstr "MASK 토큰은 기스비로 지불할 수 있습니다."

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:82
msgid "More efficient and simpler signature algorithms (eg. Schnorr, BLS)"
msgstr "보다 효율적이고 간단한 서명 알고리즘(예: Schnorr, BLS)"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:79
msgid "Multisigs and social recovery"
msgstr "Multisigs 및 소셜 복구"

#: src/hooks/useDeploy.tsx:151
msgid "Network error."
msgstr "네트워크 오류."

#: src/SiteAdaptor/components/ManagePopover.tsx:96
msgid "Personas"
msgstr "페르소나"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:85
msgid "Post-quantum safe signature algorithms (eg. Lamport, Winternitz)"
msgstr "Post-quantum 안전 서명 알고리즘(예: Lamport, Winternitz)"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayContent.tsx:520
msgid "Receive"
msgstr "받기"

#: src/SiteAdaptor/components/ReceiveDialog.tsx:90
msgid "Receives assets on Polygon Network ONLY"
msgstr "Polygon 네트워크에서만 자산을 받기 가능합니다."

#: src/SiteAdaptor/components/ReceiveDialog.tsx:87
msgid "Scan address to receive payment"
msgstr "주소를 스캔하여 결제하기"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayContent.tsx:512
msgid "Send"
msgstr "발송"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayContent.tsx:427
msgid "Set MASK tokens to pay gas fee when interacting with Polygon Network."
msgstr "Polygon 네트워크 연결될 때 MASK 토큰을 기스비로 설정합니다."

#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:259
msgid "Set up the Management Account for SmartPay Wallet"
msgstr "SmartPay 월렛의 관리지 계정 설정"

#: src/SiteAdaptor/components/RouterDialog.tsx:91
#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayEntry.tsx:86
#: src/SiteAdaptor/index.tsx:42
msgid "Smart Pay"
msgstr "Smart Pay"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:47
msgid "SmartPay is based on ERC-4337 and is currently deployed on Polygon Network. Multiple chains will be supported in the future. ERC-4337 is a new wallet proposal that would open the door for creativity in wallet design and could provide more important features. And we will design more fascinating features based on the new wallet proposal in Mask Network."
msgstr "SmartPay는 ERC-4337을 기반으로 하며 현재 Polygon 네트워크에 구축되어 있습니다. 향후 여러 체인이 지원될 예정입니다. ERC-4337은 월렛 디자인에 창의성의 문을 열어줄 새로운 월렛 제안이며 더 중요한 기능을 제공할 수 있습니다. 그리고 Mask Network의 새로운 월렛 제안을 기반으로 더 매력적인 기능을 설계할 것입니다."

#: src/SiteAdaptor/components/RouterDialog.tsx:90
msgid "SmartPay Wallet"
msgstr "SmartPay 월렛"

#: src/SiteAdaptor/components/RouterDialog.tsx:89
msgid "SmartPay Wallet Deployment"
msgstr "SmartPay 월렛 배치"

#: src/SiteAdaptor/components/InEligibilityTips.tsx:41
msgid "Sorry, you are not in the free trial whitelist."
msgstr "죄송합니다. 사용자님이 무료 화이트리스트에 없습니다."

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayContent.tsx:503
msgid "Swap"
msgstr "스왑"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:72
msgid "The ERC-4337 will open the door to more creativity and more important features for wallet design."
msgstr "ERC-4337은 월렛 디자인을 위해 더 많은 창의력과 중요한 기능을 제공하는 문을 열어줄 것입니다."

#: src/SiteAdaptor/components/AddSmartPayPopover.tsx:168
msgid "The X account above remains {value} {value, plural, one {time} other {times}} to create SmartPay Wallet."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:307
msgid "This SmartPay Wallet can only receive assets on Polygon Network. Please do not use this address to receive assets from other EVM chains."
msgstr "이 SmartPay 월렛은 Polygon 네트워크에서만 자산을 수령할 수 있습니다. 다른 EVM 체인에서 자산을 수령하는 경우에는 이 주소를 사용하지 마세요."

#: src/hooks/useDeploy.tsx:148
msgid "Timeout"
msgstr "타임아웃"

#: src/hooks/useDeploy.tsx:142
msgid "Transaction rejected."
msgstr "거래가 거부됨"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:88
msgid "Upgradeability"
msgstr "업그레이드 가능성"

#: src/hooks/useDeploy.tsx:145
msgid "User cancelled the process."
msgstr "사용자가 진행을 취수했습니다."

#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:288
msgid "User need to deploy the SmartPay Wallet on Polygon Network before using it for blockchain interaction. Wallet that has not been deployed can receive assets, but cannot send any transactions."
msgstr "사용자는 SmartPay 월렛을 Polygon 네트워크에 배치한 후 블록체인에 연결될 수 있으며, 배치되지 않은 월렛은 자산을 받을 수 있지만 거래를 보낼 수 없습니다."

#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:301
#~ msgid "Users can use SmartPay Wallet (free gas fee and private key change) only on Polygon Network at the moment."
#~ msgstr "현재 Polygon 네트워크에서만 SmartPay 월렛(가스비 무료 및 개인키 변경)을 사용할 수 있습니다."

#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:301
msgid "Users can use SmartPay Wallet (no gas fee and private key change) only on Polygon Network at the moment."
msgstr ""

#: src/hooks/useDeploy.tsx:98
msgid "Waiting for user signature"
msgstr "사용자 승인 대기 중"

#: src/SiteAdaptor/components/CreateSuccessDialog.tsx:58
msgid "Wallet created!"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/ManagePopover.tsx:145
msgid "Wallets"
msgstr "월렛"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:41
msgid "What is SmartPay"
msgstr "SmartPay는 무엇입니까?"

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:44
msgid "What is SmartPay?"
msgstr "SmartPay는 무엇입니까?"

#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:284
msgid "What to know before SmartPay Wallet deployment:"
msgstr "SmartPay 월렛을 배치하기 전에 알아야 할 사항:"

#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:214
msgid "You are in the trial whitelist."
msgstr "사용자님이 무료 회이트리스트에 있습니다."

#: src/SiteAdaptor/components/Deploy.tsx:295
msgid "You can change management account of SmartPay Wallet. In Mask Network, both Persona and Mask Wallet can be authorized as management account."
msgstr "SmartPay 월렛의 관리 계정을 변경할 수 있으며, Mask Network에서는 페르소나와 Mask Wallet 모두 관리 계정으로 권한을 부여할 수 있습니다."

#: src/SiteAdaptor/components/InEligibilityTips.tsx:45
msgid "You can follow Mask Network <0>Twitter</0> or <1>Discord</1> to participate in the event and get free qualification to have gas-free blockchain experiences with SmartPay. Soon we will publish the second batch of users participating in the test!"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/SmartPayDescriptionDialog.tsx:55
msgid "You need to know before using SmartPay:"
msgstr "SmartPay를 사용하기 전에 알아야 할 사항:"
